水冷頭入面變成咁

冷頭copper 鍍nickel 本身銀色
明明冷排都係用copper

用左幾年蒸餾水 想換張水鵰3080 檢查下點知發現咁樣
係咪成套都唔用得

買張水鵰返黎會唔會傳埋比佢

唔保養 不如唔好玩水冷, 只會害死你

點為之唔保養
除左換水仲可以做啲乜

水鵬AIO啦
攞黎煩

Aio個樣差好遠

留名學野

銅養化先綠 有邊件野用銅？
有無換過冷排

冷排同cpu冷頭都係銅
之前gpu 都係銅

想買果張即刻跛水雕都係銅

冷排冷頭都無換過 其實都用左成五六年

家居用既水喉都係銅囉
點會因水而生銹 sosad

我用屈臣氏蒸餾水
理論上應該係pH7

本報在巿面抽查10款較為流行的樽裝水，委托政府認可化驗所測試。結果顯示，7個樣本的PH偏酸，低於世衞訂出飲用水的最佳酸鹼值，包括超值牌蒸餾水（5.4）、維他礦物質水（5.4）、維他純蒸餾水（5.6）、屈臣氏蒸餾水（5.7）、首選天然礦泉水（6.3）、特惠牌蒸餾水（6.3）及飛雪礦物質水（6.4）。

呢個係咪就係主因

蒸餾水5.7?

你要全部係銅先得，可能你個冷排唔係銅，銅＋鋁都可能會生銹

唔係因為水既問題

同我先前一樣 直接課金買過隻全nickel啦

係氧化

純金冷排

用蒸餾水一定氧化

所以點解一定要加水冷液

買試紙test啦

冷排都係銅

你之前用邊款

出左全nickel?
我以為最多都鍍上去

頭先google左陣發現都好多人係咁
多數都係好多年前既鍍nickel款
似係ek qc 有問題

仲google到ek話唔會影響散熱 只係外觀問題

Youtube有人用車既冷卻液個泵爆左
應該係太傑

水冷液仲要盡量唔用有色

啲色粉塞Block

無錯 係純外觀 唔影響散熱btw我套嘢 用咗一年到
依家個block轉左全nickel

之前用呢隻